{
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "i",
    ): System(WebBrowser),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "d",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "b",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "u",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Focus(In),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "o",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "period",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "x",
    ): ToggleSticky,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Return",
    ): System(Terminal),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "c",
        description: Some("Open IDE"),
    ): Spawn("clion"),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "period",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Right",
    ): MoveToOutput(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "comma",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "m",
        description: Some("Open Music"),
    ): Spawn("youtube-music --enable-features=UseOzonePlatform --ozone-platform-hint=auto"),
    (
        modifiers: [
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "comma",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
    ): ToggleOrientation,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "Right",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Focus(Out),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Up",
    ): SwitchOutput(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "s",
    ): ToggleStacking,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Right",
    ): SwitchOutput(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): MoveToOutput(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Down",
    ): SwitchOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "w",
    ): System(WorkspaceOverview),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Down",
    ): MoveToOutput(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "w",
    ): ToggleWindowFloating,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "Left",
    ): SwitchOutput(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Tab",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "Down",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "g",
    ): Spawn("geany"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): MoveToOutput(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
        description: Some("Open Teams"),
    ): Spawn("teams-for-linux --enable-features=UseOzonePlatform,WaylandWindowDecorations --ozone-platform-hint=auto"),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Alt,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Alt,
            Shift,
        ],
        key: "Left",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): System(HomeFolder),
}